
                      La película LGTB que se anuncia como "la comedia preferida en el vaticano" ya demuestra su intención provocativa en un país en el que es necesaria la provocación.
        
            